300藍絲拆港大RB 要記者！

要記者
要記者

推

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

手足好危險

300

由佢拆最多起番

要記者！

得10個唔好出去擋

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得吾夠, 感激前線所有

由佢拆，齋影相，唔好衝突，唔好比機會廢老做文宣!!!

有幾個死都唔走

係咪出咗火魔？

港大唔夠人啊

一粒

臨時點幾叫百人出黎

所以要記者

狗呢？非法集結又唔出黎？選擇性執法

多d啦

唔好傻

唔好同佢地硬碰啊

進有時
退有時

唔想有手足俾藍屍打死啊

左膠進場未？
左膠會唔會考慮幫手叫停班藍絲？

由佢拆，星期一再塞返

原來種左英泥落地

係咪港大私人地方 係時候學元朗牛屎佬
保家衛校 何罪之有?

Push

由佢拆啦*

對面出埋鬼佬

今日係佢吹雞

心態好重要，係佢地要提防我地隨時進攻，唔好搞到變咗係我地要隨時提防藍屍

一定暴聯會背後策劃

由鳩佢地啦 星期一繼續

是旦啦 星期一至五先係主菜
咪體力勞動下班廢老

呀嬋自稱港大舊生

預左嫁啦 守乜鳩 留力黎明好過啦

be water
能屈能伸

呢d真係難搞
又要各做
又不分化
又要不割
又想leave no one behind

有港人生可以起吓條八婆嘅底...係咪港大舊生呀??

今日唔好打 星期一先塞

港大

對呢啲藍絲集體活動
只需要跟實佢地睇下有無派錢就得
有就即刻偷影，即場連連嘈都唔駛同佢地嘈
事後大事宣揚就夠收佢地所謂愛港心皮

佢真係alum

千祈唔好係啲rb上加啲好臭既野